黑暗兵法嘅後遺症開始出來

雖然今次二百萬人著黑衫出來悼念遊行，但乜都冇做最後林奠都只係話暫緩，好多人覺得出左一次做左野之後就感覺良好。釋放被拘捕人士？平反612集會？我好撚肯定二百萬人裡面超過一半唔會為左哩兩樣野去繼續抗爭落去，依家大家對於去定留已經意見不合，再咁樣拖落去只會白費咁多位義士嘅犧牲

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

咁你就要建議行動出來！